Shan't "World" be a place for English posts?

Why nearly all posts are in Chinese? I cannot understand

we are Britain

i go to school by bus

British ar your grammar is incorrect, dont let our British compatriots see la

i doesnt know what are you say

diu, no one will employ immigrants from HK ga la after the British employers see this post

teach I english, plz
i am just a kids

u HKU wor, u shd teach me instead la

2 Chinamen just voted down

Let’s practice ENGLISH!